{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054167",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3018221",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 기장 브라운도트 기장연화리점_1"
    },
    "text": "ヤノルジャブランドホテルであるブラウンドット機張蓮華里店は海の前の感性宿として有名です。 この宿は機張の海の前に位置しており、海を眺められるオーシャンビューの宿として知られています。 波打つ海を眺めながら休息を楽しむことができる空間で、すっきりとした無駄のないインテリアが目につくホテルです。 ブラウンドット機張蓮花里店は日没鑑賞も可能であり、デザインホテルとして都心から離れて感性的な休息を提供します。 お客様の便宜のために韓国語を含む様々な言語で案内を提供しており、25室の客室を備えています。 すべての客室ではWi-Fiとネットフリックスを提供し、スナックバーとコンビニも近くに位置しています。 チェックアウト時間を守らない場合、追加料金がかかりますのでご注意ください。 未成年者は制限事項があり、両親と一緒に訪問しなければ入室できません。 身分証明書を持参せず、利用制限が生じた場合、払い戻しはできません。 また、夜12時以降は騒音に注意しなければならず、他のお客様とお互いに配慮と協力をしなければなりません。 ブラウンドット機張蓮華里店は、釜山ロッテワールドアドベンチャーとイケア東釜山店、ロッテアウトレットとも近い位置にあり、釜山松亭海水浴場と日光海水浴場まで車で15分の距離に位置しています。 ヤノルジャアプリやウェブで宿のレビューを残せばポイントを貯めることができますので、ぜひご利用ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブラウンドット機張蓮華里店はどこに位置していますか？",
            "answer": "ブラウンドット機張蓮華里店は機張の海の前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット機張蓮華里店は何の宿として有名ですか？",
            "answer": "ブラウンドット機張蓮華里店は海の前の感性宿として有名です。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット機張蓮花里店の特徴は何ですか？",
            "answer": "ブラウンドット機張蓮花里店は海を眺められるオーシャンビューの宿で、日没鑑賞も可能です。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット機張蓮華里店は何言語で案内を提供していますか？",
            "answer": "ブラウンドット機張蓮華里店は韓国語を含む様々な言語で案内を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット機張蓮華里店には何室の客室がありますか？",
            "answer": "ブラウンドット機張蓮華里店には25室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット機張蓮華里店の客室で利用できるサービスはありますか？",
            "answer": "ブラウンドット機張蓮華里店の客室ではWi-Fiとネットフリックスが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット機張蓮華里店の周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ブラウンドット機張蓮華里店の周辺にはスナックバーとコンビニがあります。また、釜山ロッテワールドアドベンチャーやイケア東釜山店、ロッテアウトレットも近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "未成年者はブラウンドット機張蓮華里店に宿泊することができますか？",
            "answer": "未成年者は両親と一緒に訪問しなければブラウンドット機張蓮華里店に宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット機張蓮華里店のチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ブラウンドット機張蓮華里店のチェックアウト時間を守らない場合、追加料金がかかりますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット機張蓮華里店の利用制限について教えてください。",
            "answer": "ブラウンドット機張蓮華里店では身分証明書を持参せず、利用制限が生じた場合、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット機張蓮華里店ではどのようなマナーが求められますか？",
            "answer": "ブラウンドット機張蓮華里店では夜12時以降は騒音に注意しなければなりません。他のお客様とお互いに配慮と協力をしましょう。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット機張蓮華里店から最寄りの海水浴場はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ブラウンドット機張蓮華里店からは釜山松亭海水浴場と日光海水浴場まで車で15分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャアプリやウェブでブラウンドット機張蓮華里店のレビューを残すと何か特典がありますか？",
            "answer": "ヤノルジャアプリやウェブでブラウンドット機張蓮華里店のレビューを残すとポイントを貯めることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 443,
        "QA": 726
    }
}